Домашнее задание к лекции 2.3 «PHP и HTTP»
Доработать предыдущее домашнее задание:

Добавить редирект на список тестов, который будет отрабатывать после загрузки нового теста.
При прохождении теста запрашивать имя (нужно дополнительное поле под имя). После прохождения теста генерировать PNG-сертификат с именем и оценкой.
При переходе на страницу теста с неправильным номером выдавать ошибку 404.